{"Agente Propriet\u00e1rio":{"0":"jsjs","1":"dfff","2":"TRANSMISSORA DE ENERGIA SUL BRASIL S.A.","3":"CHESF - Companhia Hidro El\u00e9trica do S\u00e3o Francisco","4":"BORBOREMA TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA S.A.","5":"Transmissora Amapar SPE S.A.","6":"Companhia Hidro El\u00e9trica do S\u00e3o Franciso","7":"Companhia Hidro El\u00e9trica do S\u00e3o Franciso","8":"Companhia Estadual de Transmiss\u00e3o de Energia El\u00e9trica","9":"Companhia Estadual de Transmiss\u00e3o de Energia El\u00e9trica","10":"CEMIG gera\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o S.A.","11":"Esperanza Transmissora de Energia S.A.","12":"Esperanza Transmissora de Energia S.A.","13":"CEMIG gera\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o S.A.","14":"Companhia de Transmiss\u00e3o de Energia El\u00e9trica Paulista","15":"Companhia de Transmiss\u00e3o de Energia El\u00e9trica Paulista","16":"Companhia de Transmiss\u00e3o de Energia El\u00e9trica Paulista","17":"Companhia de Transmiss\u00e3o de Energia El\u00e9trica Paulista","18":"Centrais El\u00e9tricas do Norte do Brasil S.A.","19":"Centrais El\u00e9tricas do Norte do Brasil S.A.","20":"Porto Primavera Transmissora de Energia S.A.","21":"Porto Primavera Transmissora de Energia S.A.","22":"Arteon Z3 Energia S.A.","23":"Arteon Z3 Energia S.A.","24":"Arteon Z3 Energia S.A.","25":"Mantiqueira Transmissora de Energia S.A.","26":"Mata Grande Transmissora de Energia LTDA","27":"BRLIG Implanta\u00e7\u00e3o de Sistemas de Transmiss\u00e3o El\u00e9trica","28":"BRLIG Implanta\u00e7\u00e3o de Sistemas de Transmiss\u00e3o El\u00e9trica","29":"Solaris Transmiss\u00e3o de Energia S.A.","30":"SPE Transmissora de Energia Linha Verde II S.A.","31":"Transmissora Alian\u00e7a de Energia El\u00e9trica S.A.","32":"Centrais El\u00e9tricas do Norte do Brasil S.A.","33":"Lavras 1 Energias Renov\u00e1veis S.A.","34":"Lavras 1 Energias Renov\u00e1veis S.A.","35":"Solaris Transmiss\u00e3o de Energia S.A.","36":"EDP Brasil S.A.","37":"EDP Brasil S.A.","38":"Goyaz Transmiss\u00e3o de Energia S.A","39":"Transmissora Sul Litor\u00e2nea de Energia S.A","40":"Solaris Transmiss\u00e3o de Energia S.A","41":"Sim\u00f5es Transmissora de Energia El\u00e9trica S.A","42":"Sim\u00f5es Transmissora de Energia El\u00e9trica S.A","43":"Borborema Transmiss\u00e3o de Energia S.A","44":"Borborema Transmiss\u00e3o de Energia S.A","45":"Borborema Transmiss\u00e3o de Energia S.A","46":"Borborema Transmiss\u00e3o de Energia S.A","47":"Gralha Azul - Transmiss\u00e3o de Energia S.A","48":"Gralha Azul - Transmiss\u00e3o de Energia S.A","49":"TRANSMISSORA LAGOS SPE S.A","50":"Cemig Gera\u00e7\u00e3o e Transmiss\u00e3o S.A.","51":"Cemig Gera\u00e7\u00e3o e Transmiss\u00e3o S.A.","52":"Mantiqueira Transmissora de Energia S.A","53":"Mantiqueira Transmissora de Energia S.A","54":"Mantiqueira Transmissora de Energia S.A","55":"Interliga\u00e7\u00e3o El\u00e9trica Tibagi S.A","56":"\u00c1GUA VERMELHA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A.","57":"NEOENERGIA VALE DO ITAJA\u00cd TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA S.A.","58":"NEOENERGIA VALE DO ITAJA\u00cd TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA S.A.","59":"Equatorial Transmissora 8 SPE SA","60":"CHESF - Companhia Hidro El\u00e9trica do S\u00e3o Francisco","61":"CHESF - Companhia Hidro El\u00e9trica do S\u00e3o Francisco","62":"TRANSMISSORA RIO LARGO SPE S.A.","63":"PAMPA TRANSMISSORA","64":"PAMPA TRANSMISSORA","65":"COPEL-GT","66":"TRANSMISSORA DE ENERGIA SUL BRASIL S.A.","67":"INTERLIGA\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA GARANHUNS S.A.","68":"INTERLIGA\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA GARANHUNS S.A.","69":"MEZ 1 ENERGIA S.A.","70":"MANTIQUEIRA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A.","71":"MANTIQUEIRA TRANSMISSORA DE ENERGIA S.A.","72":"INTERLIGA\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA GARANHUNS S.A.","73":"EDP TRANSMISS\u00c3O GOI\u00c1S S.A.","74":"CENTRAIS ELETRICAS DO NORTE DO BRASIL S\/A - ELETRONORTE","75":"NEOENERGIA VALE DO ITAJA\u00cd TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA S.A.","76":"NEOENERGIA VALE DO ITAJA\u00cd TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA S.A.","77":"NEOENERGIA VALE DO ITAJA\u00cd TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA S.A.","78":"NEOENERGIA VALE DO ITAJA\u00cd TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA S.A.","79":"FURNAS CENTRAIS EL\u00c9TRICAS S.A.","80":"CEMIG GERA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O S.A.","81":"CEMIG GERA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O S.A.","82":"CENTRAIS ELETRICAS DO NORTE DO BRASIL S\/A - ELETRONORTE","83":"EDP TRANSMISS\u00c3O GOI\u00c1S S.A.","84":"CEMIG GERA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O S.A.","85":"FURNAS CENTRAIS EL\u00c9TRICAS S.A.","86":"COMPANHIA DE GERA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA EL\u00c9TRICA DO SUL D","87":"COMPANHIA DE GERA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA EL\u00c9TRICA DO SUL D","88":"CEMIG GERA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O S.A.","89":"CEMIG GERA\u00c7\u00c3O E TRANSMISS\u00c3O S.A.","90":"NEOENERGIA LAGOA DOS PATOS TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA S.A.","91":"RIALMA TRANSMISSORA DE ENERGIA IV LTDA.","92":"INTERLIGA\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA DE MINAS GERAIS S.A","93":"INTERLIGA\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA DE MINAS GERAIS S.A","94":"SIM\u00d5ES TRANSMISSORA DE ENERGIA EL\u00c9TRICA S.A.","95":"SOLARIS TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA S.A.","96":"SOLARIS TRANSMISS\u00c3O DE ENERGIA S.A.","97":"Linhas de Traubat\u00e9 Transmissora de Energia S.A.","98":"S\u00e3o Pedro Transmissora de Energia S.A. - SPEDRO","99":"S\u00e3o Pedro Transmissora de Energia S.A. - SPEDRO","100":"Vale do S\u00e3o Bartolomeu Transmissora de Energia - VSBTE","101":"CHESF","102":"CHESF","103":"Eletrosul Centrais El\u00e9tricas S.A.","104":"Fronteira Oeste Transmissora de Energia S.A.","105":"Cantareira Transmissora de Energia S.A.","106":"Parque E\u00f3lico Assuru\u00e1 II S.A.","107":"ELETROSUL","108":"LTCM - Linhas de Transmiss\u00e3o de Montes Claros LTDA","109":"TSLE - Transmissora Sul Litor\u00e2nea Energia S.A.","110":"EBT - Empresa Brasileira de Transmiss\u00e3o de Energia S.A.","111":"Matrinch\u00e3 Transmissora de Energia S.A.","112":"CHESF","113":"CHESF","114":"Guaraciaba Transmissora de Energia","115":"CHESF","116":"Eletronorte","117":"CHESF","118":"Eolica SDB Alfa S.A.","119":"Interliga\u00e7\u00e3o El\u00e9trica Itapura S.A.","120":"Interliga\u00e7\u00e3o El\u00e9trica Itapura S.A.","121":"SE Vineyards Transmiss\u00e3o de Energia S.A.","122":"SE Vineyards Transmiss\u00e3o de Energia S.A.","123":"Linhas de Macap\u00e1 Transmissora de Energia S.A.","124":"Interliga\u00e7\u00e3o El\u00e9trica Itapura S.A.","125":"Interliga\u00e7\u00e3o El\u00e9trica Itapura S.A.","126":"Empresa de Transmiss\u00e3o Baiana S.A.","127":"Empresa de Transmiss\u00e3o Baiana S.A.","128":"Rialma Transmissora de Energia III S.A.","129":"Argo II Transmiss\u00e3o de Energia S.A.","130":"Canoas 2 Energia Renov\u00e1vel S.A.","131":"Companhia de Gera\u00e7\u00e3o e Transmiss\u00e3o de Energia","132":"Companhia de Gera\u00e7\u00e3o e Transmiss\u00e3o de Energia","133":"Neoenergia Santa Luzia Transmiss\u00e3o de Energia","134":"Chafariz 1 Energia Renov\u00e1vel S.A.","135":"Chafariz 1 Energia Renov\u00e1vel S.A.","136":"Centrais El\u00e9tricas do Norte do Brasil S.A.","137":"Arteon Z2 Energia S.A.","138":"Arteon Z2 Energia S.A.","139":"Arteon Z2 Energia S.A.","140":"Arteon Z2 Energia S.A.","141":"EDP Transmiss\u00e3o Alian\u00e7a SC S.A.","142":"EDP Transmiss\u00e3o Alian\u00e7a SC S.A.","143":"EDP Transmiss\u00e3o Alian\u00e7a SC S.A.","144":"CHESF - Companhia Hidro El\u00e9trica do S\u00e3o Francisco","145":"Centrais El\u00e9tricas do Norte do Brasil S.A.","146":"CTEEP - Companhia de Transmiss\u00e3o de Energia El\u00e9trica Paulista","147":"Colinas Transmissora de Energia S.A.","148":"Colinas Transmissora de Energia S.A.","149":"Bracell SP Celulose LTDA","150":"MGE Transmisss\u00e3o S.A.","151":"MGE Transmisss\u00e3o S.A.","152":"Equatorial Transmissora 3 SPE SA","153":"Transmissora Sertaneja de Eletricidade S.A.","154":"Transmissora Sertaneja de Eletricidade S.A.","155":"Transmissora Sertaneja de Eletricidade S.A.","156":"Transmissora Sertaneja de Eletricidade S.A.","157":"Transmissora Sertaneja de Eletricidade S.A.","158":"Transmissora Sertaneja de Eletricidade S.A."},"Equipamento":{"0":"dddd","1":"fff","2":"Linha de Transmisss\u00e3o, LT 230 kV CAMPO BOM \/ TAQUARA C1, com 29 km de extens\u00e3o.","3":"Linha de Transmisss\u00e3o, LT 230 kV JOAO PESSOA II \/ MUSSURE II C F2 PB, com 5,4 km de extens\u00e3o","4":"Linha de Transmisss\u00e3o, LT 230 kV JOAO PESSOA II \/ SANTA RITA II C F4 PB, com 13,7 km de extens\u00e3o","5":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV JURUPARI \/ LARANJAL C3, com 105 Km de extens\u00e3o.","6":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV F. SANTANA III \/ CAMACARI II C C6, com 96,35 Km de extens\u00e3o.","7":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV G.MANGABEIRA \/ F. SANTANA III C F6, com 96,35 Km de extens\u00e3o.","8":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV PORTO ALEGRE 1 \/ JARDIM BOTANICO C1, com 3,65 Km de extens\u00e3o.","9":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV PORTO ALEGRE 1 \/ PORTO ALEGRE 8 C1, com 4,25 Km de extens\u00e3o.","10":"Transformador, TR 345 \/ 138 kV PIMENTA 3, com 300 MVA.","11":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 500 kV MONTE VERDE \/ ACU III C V4, com 97,2 Km de extens\u00e3o.","12":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 500 kV MONTE VERDE \/ J. CAMARA III C V1, com 37,8 Km de extens\u00e3o.","13":"Transformador, TR 230 \/ 13P8 kV G.VALADARES 2 14, com 50 MVA.","14":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV BIGUACU \/ RATONES C1.","15":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV BIGUACU \/ RATONES C2.","16":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV RATONES 3, com 150 MVA.","17":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV RATONES 4, com 150 MVA.","18":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV SINOP \/ SORRISO II C1, com 53,73 Km de extens\u00e3o.","19":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV SORRISO II \/ SORRISO C1, com 21,2 Km de extens\u00e3o.","20":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV DOURADOS \/ DOURADOS 2 C1, com 47,7 Km de extens\u00e3o.","21":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV DOURADOS 2\/IVINHEMA 2 C1, com 132,3 Km de extens\u00e3o.","22":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV ITABUNA III T1, com 150 MVA.","23":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV ITABUNA III T2, com 150 MVA.","24":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV ITABUNA III T3, com 150 MVA.","25":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV BRAUNAS F1, com 160 MVA.","26":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV IMPERATRIZ \/ PORTO FRANCO C2, com 113,12 Km de extens\u00e3o.","27":"LInha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV MARITUBA \/ UTINGA C3","28":"LInha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV MARITUBA \/ UTINGA C4","29":"LInha de transmiss\u00e3o, LT 345 kV PIRAPORA 2 \/ TRES MARIAS-SE C1","30":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 500 kV ITABIRA 5 \/ P. JUSCELINO C2, com 189 Km de extens\u00e3o.","31":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 500 kV PE. PARAISO 2 \/ POCOES III C2, com 338 Km de extens\u00e3o.","32":"Tranformador, TR 230 \/ 138 kV L.D.RIO VERDE ATR2 , com 75 MVA.","33":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV LAVRAS \/ CAUIPE C P1","34":"Transformador, TR 230 \/ 34P5 kV LAVRAS T1","35":"Transformador, TR 500 \/ 230 kV JANAUBA 3, com 300 MVA.","36":"Linha de transmisss\u00e3o, LT 230 kV FORQUILHINHA \/ TORRES 2 C1, com 69,53 Km de extens\u00e3o","37":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV ATLANTIDA 2 \/ TORRES 2 C1, com 65,44 Km de extens\u00e3o","38":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV EDEIA \/ C. DOURADA C 1, com 150 Km de extens\u00e3o","39":"Transformador, TR 525 \/ 138 kV S V PALMAR 2 2, 75 MVA","40":"Transformador, TR 500 \/ 230 kV JANAUBA 3 2, 300 MVA","41":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV CHAPADA I T3, 200 MVA","42":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV CHAPADA I T4 , 200 MVA","43":"Transformador, TR 500 \/ 230 kV JOAO PESSOA II T1, 450 MVA","44":"Transformador, TR 230 \/ 69 kV JOAO PESSOA II T5, 150 MVA","45":"Transformador, TR 230 \/ 69 kV JOAO PESSOA II T6, 150 MVA","46":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 500 kV C.GRANDE III \/ JOAO PESSOA II C Z7, com 122,21 Km de extens\u00e3o","47":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV CASTRO NORTE 2, 50 MVA","48":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV CASTRO NORTE 1, 50 MVA","49":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 345 kV LAGOS \/ MACAE MERCHAN C 2, com 20,48 Km de extens\u00e3o","50":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV BRAUNAS \/ PORTO ESTRELA C 1 MG, com 12,5 Km de extens\u00e3o","51":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV BRAUNAS \/ ITABIRA 2 C 1 MG, com 73,4 Km de extens\u00e3o","52":"Transformador, TR 500 \/ 230 kV ITABIRA 5 1, 750 MVA","53":"Transformador, TR 500 \/ 230 kV ITABIRA 5 2, 750 MVA","54":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV ITABIRA 2 \/ ITABIRA 5 C2, com 21 Km de extens\u00e3o","55":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 440 kV ILHA SOLTEIRA \/ TRES IRMAOS C 2, com 38 Km de extens\u00e3o.","56":"Compensador Est\u00e1tico, CE 300 \/ -150 Mvar PE. PARAISO 2 1.","57":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV INDAIAL T1, com 225 MVA.","58":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV INDAIAL T2, com 225 MVA.","59":"Transformador, TR 500 \/ 230 kV XINGU, 300 MVA.","60":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV RIACHAO II \/ EXTREMOZ II C M3.","61":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV RIACHAO II \/ C.GRANDE III C M1.","62":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV MESSIAS \/ RIO LARGO II C C1, com 15 km de extens\u00e3o.","63":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV CAPIVARI SUL 7TF1, com 100 MVA.","64":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV CAPIVARI SUL 7TF2, com 100 MVA.","65":"Reator, RT 500 kV 75 Mvar COLIDER 1, de 75 Mvar.","66":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV PORTO ALEGRE8 \/ PORTO ALEGRE9 C 1, de 10,81 km de extens\u00e3o.","67":"Reator, RT 500 kV 180 Mvar PAU FERRO E3, de 180 Mvar.","68":"Reator, RT 500 kV 150 Mvar GARANHUNS II E7, de 150 Mvar.","69":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 500 kV CAMACARI IV \/ SAPEACU C L9, de 105 km de extens\u00e3o.","70":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 345 kV ITUTINGA \/ JECEABA C1, com 106 km de extens\u00e3o.","71":"Linha de transmiss\u00e7ao, LT 345 kV ITABIRITO 2 \/ JECEABA C2, com 44 km de extens\u00e3o.","72":"Reator, RT 500 kV 150 Mvar GARANHUNS II E6, de 150 Mvar.","73":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV PIRINEUS CELG 3, com 225 MVA.","74":"Transformador, TR 230 \/ 69 kV GUAMA TF4, com 150 MVA.","75":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV INDAIAL \/ RIO DO SUL C1, com 52, 64 km de extens\u00e3o.","76":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV INDAIAL \/ RIO DO SUL C2, com 52,64 km de extens\u00e3o.","77":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV GASPAR 2 \/ INDAIAL C1, com 51,38 km de extens\u00e3o.","78":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV GASPAR 2 \/ INDAIAL C2, com 51,38 km de extens\u00e3o.","79":"Banco de capacitor, BC 138 kV 80 Mvar RIO VERDE FUR 1.","80":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 345 kV BARREIRO 1 \/ BETIM 6 C1, com 37,08 km de extens\u00e3o.","81":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 345 kV BETIM 6 \/ NEVES 1 C1, com 31,65 km de extens\u00e3o.","82":"Banco de capacitor, BC 230 kV 30 Mvar RONDONOPOLIS 2.","83":"Transformador, TR 230\/138 kV XAVANTES 7, com 150 MVA.","84":"Transformador, TR 345 \/ 138 kV JUIZ DE FORA1 6, com 375 MVA.","85":"Transformador, TR 345 \/ 230 kV ITUMBIARA 4, com 225 MVA.","86":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV MACAMBARA \/ MACAMBARA 3 C2, com 1,5 km de extens\u00e3o.","87":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV MACAMBARA 3 \/ SANTO ANGELO C2, com 199,5 km de extens\u00e3o.","88":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 345 kV VARZEA PALMA 4 \/ PIRAPORA 2 C1, com 42,02 km de extens\u00e3o.","89":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 345 kV VARZEA PALMA 4 \/ VARZEA PALMA1 C1, com 11,6 km de extens\u00e3o.","90":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV LIVRAMENTO 3 \/ SANTA MARIA 3 C2, com 244,5 km de extens\u00e3o.","91":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV BARREIRAS\/BARREIRAS II C L8, com 147 km de extens\u00e3o.","92":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 500 kV ITABIRA 5 \/ NEVES 1 C1, com 2 km de extens\u00e3o.","93":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 500 kV ITABIRA 5 \/ MESQUITA C1, com 86,39 km de extens\u00e3o.","94":"Transformador, TR 500 \/ 230 kV CURRAL PIAUI II T4, 600 MVA.","95":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV JAIBA T2, 33 MVA.","96":"Transformador, TR 230 \/ 138 kV JAIBA T3, 33 MVA.","97":"Transformador AT08, 500\/138 kV, 900 MVA na SE Nova Igua\u00e7u.","98":"SE Giubu\u00e9s II, sendo interligada atrav\u00e9s da nova LT 230 kV 04C1 Bom Jesus II \/ Gilbu\u00e9s II, com 139 km de extens\u00e3o, incluindo dois novos transformadores T1 e T2, 230 \/ 69 kV - 50 MVA cada.","99":"SE Bom Jesus II, sendo interligada atrav\u00e9s da nova LT 230 kV 04M3 Eliseu Martins \/ Bom Jesus II, com 134 km de extens\u00e3o, incluindo dois novos transformadores AT601 e AT602, 230 \/ 69 kV - 50 MVA cada.","100":"SE Bras\u00edlia Leste, sendo interligada atrav\u00e9s das novas LTs 500 kV C.1 e C.2 Luzi\u00e2nia \/ Bras\u00edlia Leste, com 67 km de extens\u00e3o e o novo transformador AT01 500 \/ 138 kV - 540 MVA.","101":"Banco de capacitor s\u00e9rie 04H3, 230 kV, 15 MVAr da SE Picos.","102":"Transformador 04T2 - 230 \/ 69 kV - 100 MVA na SE Bom Nome, em substitui\u00e7\u00e3o ao de 33 MVA.","103":"Terceiro transformador ATF1 525 \/ 230 kV - 672 MVA da SE Santo Ang\u00ealo.","104":"SE Pinhalzinho 2 , sendo interligada atrav\u00e9s da LT 230 kV Foz do Chapec\u00f3 \/ Pinhalzinho 2 e, os transformadores TF -1, TF-2 e TF -3 230 \/ 138 kV - 150 MVA cada, desta nova SE.","105":"LTs 500 kV C 1 e C 2 Estreito \/ Fern\u00e3o Dias , com extens\u00e3o de 328 km.","106":"Transformador TR 04T2 - 230 \/ 34,5 kV - 160 MVA na SE Gentio Ouro I","107":"Banco de capacitores BC 01, 230 kV, 50 MVAr da SE Tapera 2.","108":"Transformador ATR-2, 500\/345 kV, 560 MVA na SE Itabirito 2 .","109":"Transformador ATR-2, 525\/230 kV, 672 MVA na SE Povo Novo.","110":"Reator RT - 06 , 230 kV, 20 Mvar na SE Ju\u00edna.","111":"Reator RT 9RBIII , 500 kV, 136 Mvar na SE Parana\u00edta.","112":"Transformador TR 230\/69 kV, 100 MVA, SE COTEGIPE TR5.","113":"Transformador TR 230\/69 kV, 100 MVA, SE BOM NOME TR1.","114":"Compensador est\u00e1tico CE 1 -200\/+300 MVAr da SE Rio Verde Norte.","115":"LT 230 kV Morro do Chap\u00e9u II \/ Irec\u00ea C S5, com extens\u00e3o de 65 km.","116":"Transformador TF-3 230 \/ 69 kV - 30 MVA da SE Sorriso.","117":"Terceiro Transformador 05TR-8 500 \/ 230 kV - 600 MVA da SE Jardim.","118":"Transformador, TR 230 \/ 34P5 kV SERRA BABILONIA , 180 MVA, T3","119":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV APARECIDA \/ LORENA C 1","120":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV LORENA \/ SANTA CABECA C 1","121":"Transformador, TR 230 \/ 69 kV, na SE VINHEDOS , 165 MVA, TR 1","122":"Transformador, TR 230 \/ 69 kV, na SE VINHEDOS , 165 MVA, TR 2","123":"Transformador, TR 230 \/ 69 kV MACAPA, 100 MVA, R4","124":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV APARECIDA \/ LORENA, C 2","125":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV LORENA \/ SANTA CABECA, C 2","126":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 500 kV SOL DO SERTAO \/ GENTIO OURO II C 1","127":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 500 kV SOL DO SERTAO \/ BOM.JES.LAPA II C 1","128":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 500 kV MILAGRES II \/ QUEIMADA NOVA 2 C C3, com 313 km de extens\u00e3o","129":"Compensador S\u00edncrono, 150 \/ -90 Mvar, na SE JANAUBA 3, CS 2","130":"Transformador, TR 500 \/ 138 kV, 650 MVA, na SE SANTA LUZIA II, T1","131":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 230 kV GARIBALDI 1 \/ VINHEDOS C 1","132":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV MONTE CLARO \/ VINHEDOS C 1","133":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 500 kV SANTA LUZIA II \/ C.GRANDE III C Z6, com 123,8 Km de extens\u00e3o","134":"Transformador, TR 138 \/ 34P5 kV, 100 MVA, na SE CHAFARIZ SUL II, T1","135":"Transformador, TR 138 \/ 34P5 kV, 100 MVA, na SE CHAFARIZ SUL II, T2","136":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV CAXIAS II \/ COELHO NETO C 1","137":"Transformador, TR 230 \/ 69 kV, na SE CAXIAS II, 100 MVA, TR 1","138":"Transformador, TR 230 \/ 69 kV, na SE CAXIAS II, 100 MVA, TR 2","139":"Se\u00e7\u00f5es de barra, SB 230 kV, na SE CAXIAS II, SB 1 e 2","140":"Se\u00e7\u00f5es de barra, SB 69 kV, na SE CAXIAS II, SB P e T","141":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV FORQUILHINHA \/ SIDEROPOLIS 2 C 1, com 27,7 Km de extens\u00e3o","142":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 525 kV BIGUACU \/ SIDEROPOLIS 2 C 1, com 151,4 Km de extens\u00e3o","143":"Transformador, TR 525 \/ 230 kV SIDEROPOLIS 2, 672 MVA, TR 2","144":"Transformador, TR 230 \/ 69 kV COTEGIPE, 100 MVA, TR 1","145":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 230 kV CAXIAS II \/ PERITORO C 1","146":"Reator, RT 440 kV 200 Mvar ARARAQUARA CTP, RT 1","147":"Transformador, TR 500 \/ 138 kV, na SE COLINAS, 180 MVA, TR 1","148":"Transformador, TR 500 \/ 138 kV, na SE COLINAS, 180 MVA. TR 2","149":"Transformador, TR 440 \/ 34P5 kV BRACELL, 140 MVA, TR 3","150":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 500 kV MESQUITA \/ MUTUM C 1","151":"Linha de transmiss\u00e3o, LT 500 kV MUTUM \/ VIANA 2 C 1","152":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 500 kV BURITIRAMA \/ QUEIMADA NOVA 2 C L2, com 372,6 Km de extens\u00e3o","153":"Reator, RT 500 kV 180 Mvar na SE CURRAL PIAUI II, E2","154":"Linha de Transmiss\u00e3o, LT 500 kV CURRAL PIAUI II \/ QUEIMADA NOVA 2 C V1, com 109,59 Km de extens\u00e3o","155":"Se\u00e7\u00e3o de Barra, SB 500 kV na SE QUEIMADA NOVA 2, B1","156":"Se\u00e7\u00e3o de Barra, SB 500 kV na SE QUEIMADA NOVA 2, B2","157":"Reator, RT 500 kV 199 Mvar na SE QUEIMADA NOVA 2, E2","158":"Reator, RT 500 kV 199 Mvar na SE QUEIMADA NOVA 2, E4"},"Data":{"0":"21\/12\/2016","1":"21\/12\/2016","2":"22\/09\/2022","3":"20\/09\/2022","4":"17\/09\/2022","5":"04\/09\/2022","6":"02\/09\/2022","7":"02\/09\/2022","8":"02\/09\/2022","9":"02\/09\/2022","10":"01\/09\/2022","11":"01\/09\/2022","12":"01\/09\/2022","13":"28\/08\/2022","14":"28\/08\/2022","15":"28\/08\/2022","16":"28\/08\/2022","17":"28\/08\/2022","18":"22\/08\/2022","19":"22\/08\/2022","20":"21\/08\/2022","21":"21\/08\/2022","22":"14\/08\/2022","23":"14\/08\/2022","24":"14\/08\/2022","25":"04\/08\/2022","26":"30\/07\/2022","27":"28\/07\/2022","28":"28\/07\/2022","29":"28\/07\/2022","30":"25\/07\/2022","31":"19\/07\/2022","32":"14\/07\/2022","33":"13\/07\/2022","34":"13\/07\/2022","35":"09\/07\/2022","36":"05\/07\/2022","37":"05\/07\/2022","38":"30\/06\/2022","39":"29\/06\/2022","40":"28\/06\/2022","41":"23\/06\/2022","42":"23\/06\/2022","43":"18\/06\/2022","44":"18\/06\/2022","45":"18\/06\/2022","46":"18\/06\/2022","47":"18\/06\/2022","48":"18\/06\/2022","49":"14\/06\/2022","50":"12\/06\/2022","51":"12\/06\/2022","52":"28\/05\/2022","53":"28\/05\/2022","54":"27\/05\/2022","55":"26\/05\/2022","56":"14\/11\/2023","57":"08\/11\/2023","58":"08\/11\/2023","59":"05\/11\/2023","60":"02\/11\/2023","61":"02\/11\/2023","62":"31\/10\/2023","63":"29\/10\/2023","64":"29\/10\/2023","65":"29\/10\/2023","66":"28\/10\/2023","67":"23\/10\/2023","68":"21\/10\/2023","69":"20\/10\/2023","70":"15\/10\/2023","71":"15\/10\/2023","72":"14\/10\/2023","73":"09\/10\/2023","74":"02\/10\/2023","75":"02\/10\/2023","76":"02\/10\/2023","77":"02\/10\/2023","78":"02\/10\/2023","79":"19\/09\/2023","80":"07\/09\/2023","81":"07\/09\/2023","82":"04\/09\/2023","83":"31\/08\/2023","84":"27\/08\/2023","85":"26\/08\/2023","86":"25\/08\/2023","87":"25\/08\/2023","88":"22\/08\/2023","89":"22\/08\/2023","90":"19\/08\/2023","91":"07\/08\/2023","92":"05\/08\/2023","93":"05\/08\/2023","94":"03\/08\/2023","95":"28\/07\/2023","96":"28\/07\/2023","97":"23\/02\/2018","98":"21\/02\/2018","99":"21\/02\/2018","100":"18\/02\/2018","101":"09\/02\/2018","102":"08\/02\/2018","103":"04\/02\/2018","104":"03\/02\/2018","105":"03\/02\/2018","106":"31\/01\/2018","107":"25\/01\/2018","108":"21\/01\/2018","109":"21\/01\/2018","110":"18\/01\/2018","111":"08\/01\/2018","112":"29\/12\/2017","113":"29\/12\/2017","114":"21\/12\/2017","115":"21\/12\/2017","116":"17\/12\/2017","117":"17\/12\/2017","118":"30\/07\/2021","119":"26\/07\/2021","120":"26\/07\/2021","121":"24\/07\/2021","122":"24\/07\/2021","123":"21\/07\/2021","124":"21\/07\/2021","125":"21\/07\/2021","126":"18\/07\/2021","127":"18\/07\/2021","128":"12\/07\/2021","129":"11\/07\/2021","130":"28\/06\/2021","131":"27\/06\/2021","132":"27\/06\/2021","133":"27\/06\/2021","134":"27\/06\/2021","135":"27\/06\/2021","136":"20\/06\/2021","137":"20\/06\/2021","138":"20\/06\/2021","139":"20\/06\/2021","140":"20\/06\/2021","141":"13\/06\/2021","142":"13\/06\/2021","143":"13\/06\/2021","144":"13\/06\/2021","145":"13\/06\/2021","146":"13\/06\/2021","147":"06\/06\/2021","148":"06\/06\/2021","149":"30\/05\/2021","150":"28\/05\/2021","151":"28\/05\/2021","152":"26\/05\/2021","153":"25\/05\/2021","154":"25\/05\/2021","155":"25\/05\/2021","156":"25\/05\/2021","157":"25\/05\/2021","158":"25\/05\/2021"},"Estado":{"0":"AP","1":"AP","2":"RS","3":"PB","4":"PB","5":"PA\/AP","6":"BA","7":"BA","8":"RS","9":"RS","10":"MG","11":"RN","12":"RN","13":"MG","14":"SC","15":"SC","16":"SC","17":"SC","18":"MT","19":"MT","20":"MS","21":"MS","22":"BA","23":"BA","24":"BA","25":"MG","26":"MA","27":"PA","28":"PA","29":"MG","30":"MG","31":"MG\/BA","32":"MT","33":"CE","34":"CE","35":"MG","36":"SC\/RS","37":"RS","38":"GO","39":"RS","40":"MG","41":"PI","42":"PI","43":"PB","44":"PB","45":"PB","46":"PB","47":"PR","48":"PR","49":"RJ","50":"MG","51":"MG","52":"MG","53":"MG","54":"MG","55":"SP","56":"MG","57":"SC","58":"SC","59":"PA","60":"RN","61":"RN\/PB","62":"AL","63":"RS","64":"RS","65":"MT","66":"RS","67":"PE","68":"PE","69":"BA","70":"MG","71":"MG","72":"PE","73":"GO","74":"PA","75":"SC","76":"SC","77":"SC","78":"SC","79":"GO","80":"MG","81":"MG","82":"MT","83":"GO","84":"MG","85":"MG","86":"RS","87":"RS","88":"MG","89":"MG","90":"RS","91":"BA","92":"MG","93":"MG","94":"PI","95":"MG","96":"MG","97":"RJ","98":"PI","99":"PI","100":"DF","101":"PI","102":"PE","103":"RS","104":"SC","105":"MG\/SP","106":"BA","107":"RS","108":"MG","109":"RS","110":"MT","111":"MT","112":"BA","113":"PE","114":"GO","115":"BA","116":"MT","117":"SE","118":"BA","119":"SP","120":"SP","121":"RS","122":"RS","123":"AP","124":"SP","125":"SP","126":"BA","127":"BA","128":"CE\/PI","129":"MG","130":"PB","131":"RS","132":"RS","133":"PB","134":"PB","135":"PB","136":"MA","137":"MA","138":"MA","139":"MA","140":"MA","141":"SC","142":"SC","143":"SC","144":"BA","145":"MA","146":"SP","147":"TO","148":"TO","149":"SP","150":"MG","151":"MG\/ES","152":"BA\/PI","153":"PI","154":"PI","155":"PI","156":"PI","157":"PI","158":"PI"},"Regi\u00e3o":{"0":"NE","1":"NE","2":"S","3":"NE","4":"NE","5":"N","6":"NE","7":"NE","8":"S","9":"S","10":"SE","11":"NE","12":"NE","13":"SE","14":"S","15":"S","16":"S","17":"S","18":"CO","19":"CO","20":"CO","21":"CO","22":"NE","23":"NE","24":"NE","25":"SE","26":"NE","27":"N","28":"N","29":"SE","30":"SE","31":"SE\/NE","32":"CO","33":"NE","34":"NE","35":"SE","36":"S","37":"S","38":"CO","39":"S","40":"SE","41":"NE","42":"NE","43":"NE","44":"NE","45":"NE","46":"NE","47":"S","48":"S","49":"SE","50":"SE","51":"SE","52":"SE","53":"SE","54":"SE","55":"SE","56":"SE","57":"S","58":"S","59":"N","60":"NE","61":"NE","62":"NE","63":"S","64":"S","65":"NCO","66":"S","67":"NE","68":"NE","69":"NE","70":"SE","71":"SE","72":"NE","73":"CO","74":"N","75":"S","76":"S","77":"S","78":"S","79":"CO","80":"SE","81":"SE","82":"CO","83":"CO","84":"SE","85":"SE","86":"S","87":"S","88":"SE","89":"SE","90":"S","91":"NE","92":"SE","93":"SE","94":"NE","95":"SE","96":"SE","97":"SE","98":"NE","99":"NE","100":"N","101":"NE","102":"NE","103":"S","104":"S","105":"SE","106":"NE","107":"S","108":"SE","109":"S","110":"N","111":"N","112":"NE","113":"NE","114":"N","115":"NE","116":"N","117":"NE","118":"NE","119":"SE","120":"SE","121":"S","122":"S","123":"N","124":"SE","125":"SE","126":"NE","127":"NE","128":"NE","129":"SE","130":"NE","131":"S","132":"S","133":"NE","134":"NE","135":"NE","136":"NE","137":"NE","138":"NE","139":"NE","140":"NE","141":"S","142":"S","143":"S","144":"NE","145":"NE","146":"SE","147":"N","148":"N","149":"SE","150":"SE","151":"SE","152":"NE","153":"NE","154":"NE","155":"NE","156":"NE","157":"NE","158":"NE"},"Reflexo para o SIN":{"0":"aaaaa","1":"sss","2":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha aumenta a confiabilidade de atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o.","3":"A entrada em opera\u00e7\u00e3o dessa linha de transmisss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 230 kV GOIANINHA \/ MUSSURE II C2 PE\/PB, de 50,6 km de extens\u00e3o, na subesta\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Pessoa II, aumenta a confiabilidade de atendimento \u00e0s cargas de Jo\u00e3o Pessoa.","4":"A entrada em opera\u00e7\u00e3o dessa linha de transmisss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 230 kV GOIANINHA \/ SANTA RITA II C 1 PE\/PB, de 57,6 km de extens\u00e3o, na subesta\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Pessoa II, aumenta a confiabilidade de atendimento \u00e0s cargas de Jo\u00e3o Pessoa.","5":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha aumenta a confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o.","6":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, resultante do seccionamento da LT 230 kV Governador Mangabeira \/ Cama\u00e7ari II C.2 na SE Feira de Santana II, visa garantir o atendimento ao crit\u00e9rio N\u20131 na regi\u00e3o de Tomba.","7":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, resultante do seccionamento da LT 230 kV Governador Mangabeira \/ Cama\u00e7ari II C.2 na SE Feira de Santana II, com 83,7 Km de extens\u00e3o, visa garantir o atendimento ao crit\u00e9rio N\u20131 na regi\u00e3o de Tomba.","8":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o estrutural para atendimento \u00e0 regi\u00e3o metropolitana de Porto Alegre diante do esgotamento de capacidade das transforma\u00e7\u00f5es de fronteira 230\/69 kV.","9":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o estrutural para atendimento \u00e0 regi\u00e3o metropolitana de Porto Alegre diante do esgotamento de capacidade das transforma\u00e7\u00f5es de fronteira 230\/69 kV.","10":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento aumenta a confiabilidade \u00e0s cargas da regi\u00e3o.","11":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, resultante do seccionamento da LT 500 kV A\u00e7u III\/Jo\u00e3o C\u00e2mara III, com 143 Km de extens\u00e3o, permitir\u00e1 a conex\u00e3o de conjuntos e\u00f3licos na regi\u00e3o.","12":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, resultante do seccionamento da LT 500 kV A\u00e7u III\/Jo\u00e3o C\u00e2mara III, com 143 Km de extens\u00e3o, permitir\u00e1 a conex\u00e3o de conjuntos e\u00f3licos na regi\u00e3o.","13":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento aumenta a confiabilidade \u00e0s cargas da regi\u00e3o de Governador Valadares.","14":"A inser\u00e7\u00e3o desta LT no SIN aumenta a confiabilidade no suprimento \u00e0s cargas da Ilha de Santa Catarina","15":"A inser\u00e7\u00e3o desta LT no SIN aumenta a confiabilidade no suprimento \u00e0s cargas da Ilha de Santa Catarina","16":"A inser\u00e7\u00e3o deste transformador no SIN aumenta a confiabilidade no suprimento \u00e0s cargas da Ilha de Santa Catarina.","17":"A inser\u00e7\u00e3o deste transformador no SIN aumenta a confiabilidade no suprimento \u00e0s cargas da Ilha de Santa Catarina.","18":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, resultante do seccionamento da LT 230 kV Sorriso\/Sinop C1, com 86 Km de extens\u00e3o, permitir\u00e1 a conex\u00e3o da usina t\u00e9rmica FS Sorriso.","19":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, resultante do seccionamento da LT 230 kV Sorriso\/Sinop C1, com 86 Km de extens\u00e3o, permitir\u00e1 a conex\u00e3o da usina t\u00e9rmica FS Sorriso.","20":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, resultante do seccionamento da LT 230 kV DOURADOS\/IVINHEMA 2 C1 , com 151,9 Km de extens\u00e3o. Esse seccionamento elimina sobrecargas e n\u00edveis inadmiss\u00edveis de tens\u00e3o em situa\u00e7\u00f5es de conting\u00eancias na malha 230kV do estado do Mato Grosso do Sul.","21":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, resultante do seccionamento da LT 230 kV DOURADOS\/IVINHEMA 2 C1 , com 151,9 Km de extens\u00e3o. Esse seccionamento elimina sobrecargas e n\u00edveis inadmiss\u00edveis de tens\u00e3o em situa\u00e7\u00f5es de conting\u00eancias na malha 230kV do estado do Mato Grosso do Sul.","22":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento ao SIN garante o atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o extremo sul da Bahia.","23":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento ao SIN garante o atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o extremo sul da Bahia.","24":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento ao SIN garante o atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o extremo sul da Bahia.","25":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento no SIN elimina o corte de carga na regi\u00e3o de Ipatinga em contig\u00eancia simples nos transformadores de fronteira 230\/138 kV e 230\/161 kV. Al\u00e9m disso, reduz o carregamento dos transformadores 230\/138 kV da SE Governador Valadares.","26":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha aumenta a confibialidade no atendimento \u00e0s cargas dos estados Maranh\u00e3o e Tocantins.","27":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha \u00e9 uma alternativa de expans\u00e3o para o atendimento \u00e0s cargas das regi\u00f5es metropolitana de Bel\u00e9m e nordeste do Par\u00e1, visando suprir o crescimento destas regi\u00f5es.","28":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha \u00e9 uma alternativa de expans\u00e3o para o atendimento \u00e0s cargas das regi\u00f5es metropolitana de Bel\u00e9m e nordeste do Par\u00e1, visando suprir o crescimento destas regi\u00f5es.","29":"A integra\u00e7\u00e3o desta instala\u00e7\u00e3o melhora a confiabilidade do atendimento \u00e0s cargas na regi\u00e3o.","30":"A integra\u00e7\u00e3o dessa linha possibilita maior confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas da \u00e1rea leste de Minas Gerais, al\u00e9m de possibilitar o maior escoamento de energia proveniente do submercado Nordeste.","31":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha aumenta o interc\u00e2mbio de energia entre as regi\u00f5es Norte\/Nordeste e Sudeste\/Centro-Oeste.","32":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento aumenta a confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas de Lucas do Rio Verde.","33":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento permitir\u00e1 o escoamento de gera\u00e7\u00e3o do Conjunto Fotovoltaico Lavras.","34":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento permitir\u00e1 o escoamento de gera\u00e7\u00e3o do Conjunto Fotovoltaico Lavras.","35":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento no SIN al\u00e9m de aumentar a confiabilidade no suprimento de energia para a regi\u00e3o Norte de Minas Gerais, possibilita o escoamento do potencial solar existente na regi\u00e3o Norte do Estado .","36":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, quando da conclus\u00e3o da libera\u00e7\u00e3o do setor de 69 kV da subesta\u00e7\u00e3o Torres 2, melhorar\u00e1 o atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o do litoral do Rio Grande do Sul.","37":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, quando da conclus\u00e3o da libera\u00e7\u00e3o do setor de 69 kV da subesta\u00e7\u00e3o Torres 2, melhorar\u00e1 o atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o do litoral do Rio Grande do Sul.","38":"A entrada em opera\u00e7\u00e3o desta LT permite o atendimento do crit\u00e9rio N-1 na perda da LT 230 kV Palmeiras - Ed\u00e9ia.","39":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento elimina corte autom\u00e1tico de carga na regi\u00e3o do extremo sul do Rio Grande do Sul, na conting\u00eancia do \u00fanico transformador da SE Santa Vit\u00f3ria do Palmar 2 525\/ 138 kV.","40":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento prov\u00ea novo ponto de suprimento de energia para a regi\u00e3o Norte de Minas Gerais e permitir\u00e1 o escoamento do potencial solar existente na regi\u00e3o Norte do Estado.","41":"A inser\u00e7\u00e3o destes equipamentos no SIN aumenta a confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas na regi\u00e3o do Alto M\u00e9dio Canind\u00e9 (PI) e Sert\u00e3o do Araripe (PE)","42":"A inser\u00e7\u00e3o destes equipamentos no SIN aumenta a confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas na regi\u00e3o do Alto M\u00e9dio Canind\u00e9 (PI) e Sert\u00e3o do Araripe (PE)","43":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento elimina a dificuldade de suprimento de energia el\u00e9trica \u00e0s cargas da Energisa - PB na Regi\u00e3o Metropolitana de Jo\u00e3o Pessoa.","44":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento elimina a dificuldade de suprimento de energia el\u00e9trica \u00e0s cargas da Energisa - PB na Regi\u00e3o Metropolitana de Jo\u00e3o Pessoa.","45":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento elimina a dificuldade de suprimento de energia el\u00e9trica \u00e0s cargas da Energisa - PB na Regi\u00e3o Metropolitana de Jo\u00e3o Pessoa.","46":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha elimina a dificuldade de suprimento de energia el\u00e9trica \u00e0s cargas da Energisa - PB na Regi\u00e3o Metropolitana de Jo\u00e3o Pessoa.","47":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento elimina a dificuldade de suprimento de energia el\u00e9trica das cargas da Copel Distribuidora.","48":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento elimina a dificuldade de suprimento de energia el\u00e9trica das cargas da Copel Distribuidora.","49":"A inser\u00e7\u00e3o desta linha evita sobrecarga na LT 345 kV Lagos - Maca\u00e9 c1.","50":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento no SIN, proporcionar\u00e1 maior confiabilidade no atendimento \u00e0 regi\u00e3o de Ipatinga-MG.","51":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento no SIN, proporcionar\u00e1 maior confiabilidade no atendimento \u00e0 regi\u00e3o de Ipatinga-MG.","52":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento representa um novo ponto de suprimento em Rede B\u00e1sica \u00e0s cargas da \u00e1rea Leste de Minas Gerais. Al\u00e9m disso, essa obra visa reduzir sobrecarga no circuito remanescente da conting\u00eancia de uma das LTs 230 kV Mesquita \u2013 Ipatinga 1 C1 e C2.","53":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento representa um novo ponto de suprimento em Rede B\u00e1sica \u00e0s cargas da \u00e1rea Leste de Minas Gerais. Al\u00e9m disso, essa obra visa reduzir sobrecarga no circuito remanescente da conting\u00eancia de uma das LTs 230 kV Mesquita \u2013 Ipatinga 1 C1 e C2.","54":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha elimina a sobrecarga em regime normal de opera\u00e7\u00e3o na LT 230 kV Itabira 5 \u2013 Itabira 2 C1 .","55":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha elimina sobrecargas inadmiss\u00edveis quando houver perdas duplas em Tr\u00eas Irm\u00e3os 440 kV e Getulina 440 kV.","56":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o estrutural para o aumento da capacidade de transmiss\u00e3o da interliga\u00e7\u00e3o Nordeste - Sudeste, visando o adequado escoamento dos atuais e futuros empreendimentos de gera\u00e7\u00e3o previstos para serem implantados na regi\u00e3o Nordeste.","57":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento melhora o atendimento \u00e0s cargas na regi\u00e3o de Santa Catarina.","58":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento melhora o atendimento \u00e0s cargas na regi\u00e3o de Santa Catarina.","59":"A inser\u00e7\u00e3o desse transformador \u00e9 em substitui\u00e7\u00e3o a antiga transforma\u00e7\u00e3o, de 336 MVA, na subesta\u00e7\u00e3o Xingu.","60":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 230 kV Campina Grande III\/Extremoz II, possibilitar\u00e1 a conex\u00e3o do futuro Conjunto E\u00f3lico Umari.","61":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 230 kV Campina Grande III\/Extremoz II, possibilitar\u00e1 a conex\u00e3o do futuro Conjunto E\u00f3lico Umari.","62":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha possibilita a retirada de medidas operativas relacionadas \u00e0 sobrecarga em condi\u00e7\u00e3o normal de opera\u00e7\u00e3o nas LTs 230 kV Rio Largo II \/ Messias C1, C2 e C 3, atualmente em opera\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de evitar sobrecargas nessas mesmas LTs em situa\u00e7\u00f5es de conting\u00eancia de um dos circuitos.","63":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento permite a conex\u00e3o de novos empreendimentos e\u00f3licos na Regi\u00e3o do Litoral Norte do Rio Grande do Sul e melhoria das condi\u00e7\u00f5es do atendimento \u00e0 carga","64":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento permite a conex\u00e3o de novos empreendimentos e\u00f3licos na Regi\u00e3o do Litoral Norte do Rio Grande do Sul e melhoria das condi\u00e7\u00f5es do atendimento \u00e0 carga","65":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento melhora o controle de tens\u00e3o da \u00e1rea.","66":"A inser\u00e7\u00e3o desta LT no SIN aumenta a confiabilidade no suprimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o metropolitana de Porto Alegre.","67":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento evita desligamentos de circuitos de 500 kV e 230 kV na \u00c1rea Norte da regi\u00e3o Nordeste para controle de tens\u00e3o, face ao esgotamento da capacidade de regula\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es de carga leve ou m\u00ednima.","68":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento visa evitar desligamentos de circuitos de 500 kV e 230 kV na \u00c1rea Leste da regi\u00e3o Nordeste para controle de tens\u00e3o, face ao esgotamento da capacidade de regula\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es de carga leve ou m\u00ednima.","69":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha evita sobrecarga em circuitos de 230 kV na regi\u00e3o do rec\u00f4ncavo baiano, na perda da LT 500 kV Sapea\u00e7u \u2013 Cama\u00e7ari II, al\u00e9m de dotar o sistema de transmiss\u00e3o da Rede B\u00e1sica de capacidade suficiente para conex\u00e3o de novos empreendimentos de gera\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o oeste da Bahia.","70":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linhas visa eliminar carregamentos pr\u00f3ximos aos limites de condi\u00e7\u00e3o normal de opera\u00e7\u00e3o na LT 345 kV Jeceaba - Conselheiro Lafaiete 1 e na LT 345kV Jeceaba \u2013 Itabirito 2 C1 e risco de sobrecargas inadmiss\u00edveis na LT 345 kV Jeceaba \u2013 Conselheiro Lafaiete 1 e na LT 345 kV Jeceaba \u2013 Itabirito 2 C1 em situa\u00e7\u00f5es de conting\u00eancia simples na rede de 500 kV e de 345 kV.","71":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linhas visa eliminar carregamentos pr\u00f3ximos aos limites de condi\u00e7\u00e3o normal de opera\u00e7\u00e3o na LT 345 kV Jeceaba - Conselheiro Lafaiete 1 e na LT 345kV Jeceaba \u2013 Itabirito 2 C1 e risco de sobrecargas inadmiss\u00edveis na LT 345 kV Jeceaba \u2013 Conselheiro Lafaiete 1 e na LT 345 kV Jeceaba \u2013 Itabirito 2 C1 em situa\u00e7\u00f5es de conting\u00eancia simples na rede de 500 kV e de 345 kV.","72":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento visa evitar desligamentos de circuitos de 500 kV e 230 kV na \u00c1rea Leste da regi\u00e3o Nordeste para controle de tens\u00e3o, face ao esgotamento da capacidade de regula\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es de carga leve ou m\u00ednima.","73":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento aumenta a confiabilidade no suprimento de cargas a partir da subesta\u00e7\u00e3o de Pirineus.","74":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o estrutural para evitar sobrecarga nos transformadores remanescentes quando da conting\u00eancia de um dos transformadores de 230\/69 kV da subesta\u00e7\u00e3o Guam\u00e1.","75":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 230 kV Gaspar\/Rio do Sul C1, evitar\u00e1, quando da conclus\u00e3o da entrega dos demais equipamentos da subesta\u00e7\u00e3o Indaial, sobrecarga na subesta\u00e7\u00e3o Gaspar 2 230\/138 kV e reduzir\u00e1 o elevado carregamento na subesta\u00e7\u00e3o Rio do Sul 230\/138 kV, na conting\u00eancia de um dos transformadores dessas subesta\u00e7\u00f5es.","76":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 230 kV Gaspar\/Rio do Sul C2, evitar\u00e1, quando da conclus\u00e3o da entrega dos demais equipamentos da subesta\u00e7\u00e3o Indaial, sobrecarga na subesta\u00e7\u00e3o Gaspar 2 230\/138 kV e reduzir\u00e1 o elevado carregamento na subesta\u00e7\u00e3o Rio do Sul 230\/138 kV, na conting\u00eancia de um dos transformadores dessas subesta\u00e7\u00f5es.","77":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 230 kV Gaspar\/Rio do Sul C1, evitar\u00e1, quando da conclus\u00e3o da entrega dos demais equipamentos da subesta\u00e7\u00e3o Indaial, sobrecarga na subesta\u00e7\u00e3o Gaspar 2 230\/138 kV e reduzir\u00e1 o elevado carregamento na subesta\u00e7\u00e3o Rio do Sul 230\/138 kV, na conting\u00eancia de um dos transformadores dessas subesta\u00e7\u00f5es.","78":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 230 kV Gaspar\/Rio do Sul C2, evitar\u00e1, quando da conclus\u00e3o da entrega dos demais equipamentos da subesta\u00e7\u00e3o Indaial, sobrecarga na subesta\u00e7\u00e3o Gaspar 2 230\/138 kV e reduzir\u00e1 o elevado carregamento na subesta\u00e7\u00e3o Rio do Sul 230\/138 kV, na conting\u00eancia de um dos transformadores dessas subesta\u00e7\u00f5es.","79":"Atendimento a demanda na rede complementar.","80":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 345 kV Barreiro 1\/Neves 1, com 37,08 km de extens\u00e3o, \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o estrutural para o atendimento ao crit\u00e9rio N-1 nas transforma\u00e7\u00f5es de fronteira da regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte, permitindo aumentar a capacidade de transmiss\u00e3o entre a regi\u00e3o Norte at\u00e9 a regi\u00e3o Central no cen\u00e1rio Norte exportador.","81":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 345 kV Barreiro 1\/Neves 1, com 37,08 km de extens\u00e3o, \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o estrutural para o atendimento ao crit\u00e9rio N-1 nas transforma\u00e7\u00f5es de fronteira da regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte, permitindo aumentar a capacidade de transmiss\u00e3o entre a regi\u00e3o Norte at\u00e9 a regi\u00e3o Central no cen\u00e1rio Norte exportador.","82":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipanto ajuda no controle de tens\u00e3o na regi\u00e3o.","83":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento reduz a possibilidade de sobrecarga inadmiss\u00edvel e atua\u00e7\u00e3o do esquema de al\u00edvio de carregamento em caso de conting\u00eancia de um dos transformadores de 230\/138 kV da subesta\u00e7\u00e3o Xavantes.","84":"A inser\u00e7\u00e3o desse transformador visa eliminar sobrecargas na regi\u00e3o em conting\u00eancias de transform\u00e7\u00e3o na subesta\u00e7\u00e3o.","85":"A inser\u00e7\u00e3o desse transformador aumenta a confiabilidade no atendimento as cargas na regi\u00e3o.","86":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do Seccionamento da LT 230 kV Ma\u00e7ambar\u00e1\/Santo \u00c2ngelo C2, com 205 km de extens\u00e3o, aumenta a confiabilidade no atendimento as cargas na Regi\u00e3o Oeste do Rio Grande do Sul. Adicionalmente, permitir\u00e1 a integra\u00e7\u00e3o e escoamento de gera\u00e7\u00e3o e\u00f3lica futura na Regi\u00e3o Oeste do Rio Grande do Sul.","87":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do Seccionamento da LT 230 kV Ma\u00e7ambar\u00e1\/Santo \u00c2ngelo C2, com 205 km de extens\u00e3o, aumenta a confiabilidade no atendimento as cargas na Regi\u00e3o Oeste do Rio Grande do Sul. Adicionalmente, permitir\u00e1 a integra\u00e7\u00e3o e escoamento de gera\u00e7\u00e3o e\u00f3lica futura na Regi\u00e3o Oeste do Rio Grande do Sul.","88":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 345 kV V\u00e1rzea da Palma 1 \/ Pirapora 2, com 35,14 km de extens\u00e3o, possibilita o escoamento de gera\u00e7\u00e3o solar fotovoltaica na regi\u00e3o.","89":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o, resultante do seccionamento da LT 345 kV V\u00e1rzea da Palma 1 \/ Pirapora 2, com 35,14 km de extens\u00e3o, possibilita o escoamento de gera\u00e7\u00e3o solar fotovoltaica na regi\u00e3o.","90":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o melhora a confiabilidade no atendimento as cargas na regi\u00e3o oeste do Rio Grande do Sul.","91":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o visa garantir o atendimento adequado e com confiabilidade \u00e0s cargas da regi\u00e3o oeste da Bahia.","92":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o estrutural para suprir a entrada de consumidores livres na regi\u00e3o.","93":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o estrutural para suprir a entrada de consumidores livres na regi\u00e3o.","94":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento aumenta a confiabilidade do escoamento do excedente de gera\u00e7\u00e3o e\u00f3lica e solar fotovoltaica da regi\u00e3o Nordeste.","95":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento permite a expans\u00e3o de disitribui\u00e7\u00e3o frente ao crescimento do mercado da regi\u00e3o norte de Minas Gerais.","96":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento permite a expans\u00e3o de disitribui\u00e7\u00e3o frente ao crescimento do mercado da regi\u00e3o norte de Minas Gerais.","97":"A inser\u00e7\u00e3o desse transformador permitir\u00e1 maior confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas na regi\u00e3o metropolita da cidade do Rio de Janeiro. Obs: no dia 02\/10\/17 este trafo foi disponibilizado para a opera\u00e7\u00e3o comercial somente pelo lado de alta tens\u00e3o, aguardando as modifica\u00e7\u00f5es para a configuar\u00e7\u00e3o de 138 kV da SE Cascadura (LIGHT) e no ECE da \u00e1rea Rio\/Espritio Santo.","98":"A entrada destes novos equipamentos ao SIN aumenta a confiabilidade \u00e0s cargas na regi\u00e3o sul do estado do Piau\u00ed.","99":"A entrada destes novos equipamentos ao SIN aumenta a confiabilidade \u00e0s cargas na regi\u00e3o sul do estado do Piau\u00ed.","100":"A nova SE Bras\u00edlia Leste, quando da conclus\u00e3o das obras nas linhas de transmiss\u00e3o em 138 kV, passar\u00e1 a ser uma nova fonte de alimenta\u00e7\u00e3o \u00e0s cargas do Distrito Federal e reduzir\u00e1 o carregamento das transforma\u00e7\u00f5es das SEs Samambaia e Bras\u00edlia Sul.","101":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento ao SIN melhora no contrrole de tens\u00e3o na regi\u00e3o.","102":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento aumenta a confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o em condi\u00e7\u00e3o normal de opera\u00e7\u00e3o.","103":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento evita sobrecarga no transformador remanescesnte quando da indisponibilidade de um dos dois tranformadores existentes nesta SE.","104":"Estes empreendimentos reduzem o carregamento da transforma\u00e7\u00e3o 230 \/ 138 kV da SE Xanxer\u00ea, bem como melhoram as condi\u00e7\u00f5es de atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o oeste de Santa Catarina.","105":"A inser\u00e7\u00e3o dessas LT's contribuem para o escoamento da gera\u00e7\u00e3o do submercado Norte.","106":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento permitir\u00e1 o escoamento da gera\u00e7\u00e3o dos empreendimentos e\u00f3lios da regi\u00e3o.","107":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento ao SIN melhora no contrrole de tens\u00e3o na regi\u00e3o.","108":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento melhora a confiabilidade na integra\u00e7\u00e3o entre as redes de 500 e 345 kV de Minas Gerais.","109":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento elimina a viola\u00e7\u00e3o de tens\u00e3o na regi\u00e3o sul do Estado do Rio Grande do Sul quando da conting\u00eancia do \u00fanico transformador existente nesta subesta\u00e7\u00e3o.","110":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento ao SIN melhora no contrrole de tens\u00e3o na regi\u00e3o.","111":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento ao SIN melhora no contrrole de tens\u00e3o na regi\u00e3o.","112":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento ao SIN aumenta a confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o, alimentadas pela transforma\u00e7\u00e3o 230 \/ 69 kV da SE COTEGIPE, em condi\u00e7\u00e3o normal de opera\u00e7\u00e3o.","113":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento ao SIN aumenta a confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o em condi\u00e7\u00e3o normal de opera\u00e7\u00e3o. (obs.:Transformador substituindo o anterior que era de 33 MVA)","114":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento permite um melhor controle de tens\u00e3o quando do pleno escoamento da gera\u00e7\u00e3o das UHEs Teles Pires e Colider, localizadas no norte do estado de Mato Grosso.","115":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento aumenta a confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas do oeste da Bahia , bem como permite o escoamento da gera\u00e7\u00e3o e\u00f3lica da regi\u00e3o.","116":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento aumenta a confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o de Sorriso, no norte do estado de Mato Grosso.","117":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento aumenta a confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas dos estados de Sergipe e Alagoas.","118":"Atendimento a demanda na rede complementar.","119":"Quando da completa integra\u00e7\u00e3o da zona de 500\/230 kV da subesta\u00e7\u00e3o Lorena, ocorrer\u00e1 um significativo aumento de confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o do Vale do Para\u00edba, al\u00e9m de possibilitar novos acessos de consumidores de grande porte ou mesmo de novos projetos de gera\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o.","120":"Quando da completa integra\u00e7\u00e3o da zona de 500\/230 kV da subesta\u00e7\u00e3o Lorena, ocorrer\u00e1 um significativo aumento de confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o do Vale do Para\u00edba, al\u00e9m de possibilitar novos acessos de consumidores de grande porte ou mesmo de novos projetos de gera\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o.","121":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento melhorar\u00e1 a confiabilidade no atendimento as cargas da regi\u00e3o serrana propiciando uma redistribui\u00e7\u00e3o de carga entre as SEs 230\/69 kV Farroupilha e Garibaldi 1.","122":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento melhorar\u00e1 a confiabilidade no atendimento as cargas da regi\u00e3o serrana propiciando uma redistribui\u00e7\u00e3o de carga entre as SEs 230\/69 kV Farroupilha e Garibaldi 1.","123":"Este equipamento dever\u00e1 operar desligado, sendo ligado em caso de indisponibilidade de um ou mais dos tr\u00eas transformadores 230\/69 kV da subesta\u00e7\u00e3o Macap\u00e1, aumentando a confiabilidade ao atendimento as cargas desta cidade.","124":"Quando da completa integra\u00e7\u00e3o da zona de 500\/230 kV da subesta\u00e7\u00e3o Lorena, ocorrer\u00e1 um significativo aumento de confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o do Vale do Para\u00edba, al\u00e9m de possibilitar novos acessos de consumidores de grande porte ou mesmo de novos projetos de gera\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o.","125":"Quando da completa integra\u00e7\u00e3o da zona de 500\/230 kV da subesta\u00e7\u00e3o Lorena, ocorrer\u00e1 um significativo aumento de confiabilidade no atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o do Vale do Para\u00edba, al\u00e9m de possibilitar novos acessos de consumidores de grande porte ou mesmo de novos projetos de gera\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o.","126":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha facilita a conex\u00e3o ao SIN de usinas solares fotovoltaicas na regi\u00e3o.","127":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha facilita a conex\u00e3o ao SIN de usinas solares fotovoltaicas na regi\u00e3o.","128":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha eleva a capacidade de escoamento de gera\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o central do Nordeste.","129":"Este equipamento auxilia no controle de tens\u00e3o e no desempenho din\u00e2mico da regi\u00e3o. Equipamento projetado para modo de controle por pot\u00eancia e refer\u00eancia de tens\u00e3o, entretanto, no momento, somente est\u00e1 dispon\u00edvel o modo de controle por pot\u00eancia.","130":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento eleva a capacidade de escoamento de gera\u00e7\u00e3o e\u00f3lica e solar fotovoltaica da regi\u00e3o Nordeste.","131":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, resultante do seccionamento da LT 230 kV Garibaldi 1\/Monte Claro, quando da conclus\u00e3o dos testes da transforma\u00e7\u00e3o 230\/69 kV \u2013 2 X165 MVA da subesta\u00e7\u00e3o Vinhedos, melhorar\u00e1 a confiabilidade no atendimento as cargas da regi\u00e3o serrana do Rio Grande do Sul, propiciando uma redistribui\u00e7\u00e3o de carga entre as SE 230\/69 kV Farroupilha e Garibaldi 1.","132":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha, resultante do seccionamento da LT 230 kV Garibaldi 1\/Monte Claro, quando da conclus\u00e3o dos testes da transforma\u00e7\u00e3o 230\/69 kV \u2013 2 X165 MVA da subesta\u00e7\u00e3o Vinhedos, melhorar\u00e1 a confiabilidade no atendimento as cargas da regi\u00e3o serrana do Rio Grande do Sul, propiciando uma redistribui\u00e7\u00e3o de carga entre as SE 230\/69 kV Farroupilha e Garibaldi 1.","133":"Dotar o sistema de capacidade suficiente para possibilitar o escoamento de potencial energ\u00e9tico futuro da regi\u00e3o do Serid\u00f3.","134":"Atendimento a demanda na rede de supervis\u00e3o.","135":"Atendimento a demanda na rede de supervis\u00e3o.","136":"A inser\u00e7\u00e3o desta linha, resultante do seccionamento da LT 230 kV Coelho Neto \/ Peritor\u00f3, melhora o atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o de Caxias (MA), atualmente suprida radialmente em 69 kV atrav\u00e9s da SE Teresina 230\/69 kV.","137":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento melhora o atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o de Caxias (MA), atualmente suprida radialmente em 69 kV atrav\u00e9s da SE Teresina 230\/69 kV.","138":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento melhora o atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o de Caxias (MA), atualmente suprida radialmente em 69 kV atrav\u00e9s da SE Teresina 230\/69 kV.","139":"A inser\u00e7\u00e3o destas se\u00e7\u00f5es de barra melhora o atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o de Caxias (MA), atualmente suprida radialmente em 69 kV atrav\u00e9s da SE Teresina 230\/69 kV.","140":"A inser\u00e7\u00e3o destas se\u00e7\u00f5es de barra melhora o atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o de Caxias (MA), atualmente suprida radialmente em 69 kV atrav\u00e9s da SE Teresina 230\/69 kV.","141":"A inser\u00e7\u00e3o desta linha reduz o despacho t\u00e9rmico para evitar corte de carga por subtens\u00e3o em conting\u00eancias simples da malha de transmiss\u00e3o de 230 kV da regi\u00e3o sul de Santa Catarina.","142":"A inser\u00e7\u00e3o desta linha reduz o despacho t\u00e9rmico para evitar corte de carga por subtens\u00e3o em conting\u00eancias simples da malha de transmiss\u00e3o de 230 kV da regi\u00e3o sul de Santa Catarina.","143":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento reduz o despacho t\u00e9rmico para evitar corte de carga por subtens\u00e3o em conting\u00eancias simples da malha de transmiss\u00e3o de 230 kV da regi\u00e3o sul de Santa Catarina.","144":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento garante o atendimento ao crit\u00e9rio N-1 na regi\u00e3o metropolitana de Salvador.","145":"A inser\u00e7\u00e3o desta linha melhora o atendimento \u00e0s cargas da regi\u00e3o de Caxias (MA), atualmente suprida radialmente em 69 kV atrav\u00e9s da SE Teresina 230\/69 kV. A referida linha transmiss\u00e3o PERMANECE DESLIGADA aguardando a integra\u00e7\u00e3o da subesta\u00e7\u00e3o de Caxias II.","146":"A inser\u00e7\u00e3o deste equipamento auxilia no controle de tens\u00e3o da \u00e1rea.","147":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento, quando da conclus\u00e3o das obras de conex\u00e3o no 138 kV, trar\u00e1 uma melhoria no atendimento \u00e0s cargas nas regi\u00f5es de Aragua\u00edna e Colinas.","148":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento, quando da conclus\u00e3o das obras de conex\u00e3o no 138 kV, trar\u00e1 uma melhoria no atendimento \u00e0s cargas nas regi\u00f5es de Aragua\u00edna e Colinas.","149":"A integra\u00e7\u00e3o desse equipamento posibilitar\u00e1 o escoamento da gera\u00e7\u00e3o da UTE Bracell para o SIN.","150":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha aumenta a margem de escoamento do excedente de gera\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Nordeste para a regi\u00e3o Sudeste.","151":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha aumenta a margem de escoamento do excedente de gera\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Nordeste para a regi\u00e3o Sudeste.","152":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha de transmiss\u00e3o proporcionar\u00e1 a eleva\u00e7\u00e3o do escoamento de gera\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Central do Nordeste e auxiliar\u00e1 no controle de tens\u00e3o da interliga\u00e7\u00e3o Norte\/Nordeste.","153":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento auxilia no controle de tens\u00e3o da interliga\u00e7\u00e3o Norte\/Nordeste.","154":"A inser\u00e7\u00e3o dessa linha proporcionar\u00e1 a eleva\u00e7\u00e3o do escoamento de gera\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Central do Nordeste e aux\u00edlio no controle de tens\u00e3o da interliga\u00e7\u00e3o Norte\/Nordeste.","155":"A inser\u00e7\u00e3o dessa se\u00e7\u00e3o de barra proporcionar\u00e1 a eleva\u00e7\u00e3o do escoamento de gera\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Central do Nordeste e aux\u00edlio no controle de tens\u00e3o da interliga\u00e7\u00e3o Norte\/Nordeste.","156":"A inser\u00e7\u00e3o dessa se\u00e7\u00e3o de barra proporcionar\u00e1 a eleva\u00e7\u00e3o do escoamento de gera\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Central do Nordeste e aux\u00edlio no controle de tens\u00e3o da interliga\u00e7\u00e3o Norte\/Nordeste.","157":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento proporcionar\u00e1 a eleva\u00e7\u00e3o do escoamento de gera\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Central do Nordeste e aux\u00edlio no controle de tens\u00e3o da interliga\u00e7\u00e3o Norte\/Nordeste.","158":"A inser\u00e7\u00e3o desse equipamento proporcionar\u00e1 a eleva\u00e7\u00e3o do escoamento de gera\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Central do Nordeste e aux\u00edlio no controle de tens\u00e3o da interliga\u00e7\u00e3o Norte\/Nordeste."},"link":{"0":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2016_12_21\/HTML\/15_IntegrantesTransmissaoSIN.html","1":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2016_12_21\/HTML\/15_IntegrantesTransmissaoSIN.html","2":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_09_22\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","3":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_09_20\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","4":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_09_17\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","5":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_09_04\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","6":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_09_02\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","7":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_09_02\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","8":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_09_02\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","9":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_09_02\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","10":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_09_01\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","11":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_09_01\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","12":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_09_01\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","13":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","14":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","15":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","16":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","17":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","18":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_22\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","19":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_22\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","20":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","21":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","22":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_14\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","23":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_14\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","24":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_14\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","25":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_08_04\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","26":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_30\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","27":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","28":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","29":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","30":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_25\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","31":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_19\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","32":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_14\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","33":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_13\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","34":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_13\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","35":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_09\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","36":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_05\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","37":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_07_05\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","38":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_30\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","39":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_29\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","40":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","41":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_23\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","42":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_23\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","43":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_18\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","44":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_18\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","45":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_18\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","46":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_18\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","47":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_18\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","48":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_18\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","49":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_14\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","50":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_12\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","51":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_06_12\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","52":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_05_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","53":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_05_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","54":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_05_27\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","55":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2022_05_26\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","56":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_11_14\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","57":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_11_08\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","58":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_11_08\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","59":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_11_05\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","60":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_11_02\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","61":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_11_02\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","62":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_31\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","63":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_29\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","64":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_29\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","65":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_29\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","66":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","67":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_23\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","68":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","69":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_20\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","70":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_15\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","71":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_15\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","72":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_14\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","73":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_09\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","74":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_02\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","75":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_02\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","76":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_02\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","77":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_02\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","78":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_10_02\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","79":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_09_19\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","80":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_09_07\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","81":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_09_07\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","82":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_09_04\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","83":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_31\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","84":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_27\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","85":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_26\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","86":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_25\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","87":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_25\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","88":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_22\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","89":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_22\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","90":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_19\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","91":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_07\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","92":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_05\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","93":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_05\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","94":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_08_03\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","95":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_07_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","96":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2023_07_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","97":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_02_23\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","98":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_02_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","99":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_02_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","100":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_02_18\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","101":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_02_09\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","102":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_02_08\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","103":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_02_04\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","104":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_02_03\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","105":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_02_03\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","106":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_01_31\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","107":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_01_25\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","108":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_01_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","109":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_01_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","110":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_01_18\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","111":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2018_01_08\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","112":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2017_12_29\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","113":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2017_12_29\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","114":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2017_12_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","115":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2017_12_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","116":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2017_12_17\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","117":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2017_12_17\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","118":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_30\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","119":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_26\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","120":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_26\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","121":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_24\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","122":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_24\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","123":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","124":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","125":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_21\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","126":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_18\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","127":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_18\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","128":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_12\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","129":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_07_11\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","130":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","131":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_27\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","132":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_27\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","133":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_27\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","134":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_27\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","135":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_27\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","136":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_20\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","137":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_20\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","138":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_20\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","139":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_20\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","140":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_20\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","141":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_13\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","142":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_13\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","143":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_13\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","144":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_13\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","145":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_13\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","146":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_13\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","147":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_06\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","148":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_06_06\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","149":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_05_30\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","150":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_05_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","151":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_05_28\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","152":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_05_26\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","153":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_05_25\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","154":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_05_25\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","155":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_05_25\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","156":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_05_25\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","157":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_05_25\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html","158":"https:\/\/sdro.ons.org.br\/SDRO\/DIARIO\/2021_05_25\/HTML\/17_IntegrantesTransmissaoSIN.html"}}